北角舊樓煙花景大劈獲承接

北角海天峰成交，單位為1座中層B室，實用面積935平方呎，3房(1套) 間隔，座向西面，享煙花海景，獲區外換樓客以約2,930萬元承接

935呎2930萬，業主賺小小走人

大劈至3萬蚊一呎

西斜勁到嚇死你

持貨8年至今沽貨，賬面獲利430萬元，單位期內升值17%。

成績好差，當贏自住

海天峰都叫舊樓cls

巴打住果頭？

爆lu爆lu

舊la

成個山頭最新果棟比人話舊樓

山頭其他樓太舊-jer

海天峰新過雲景道成堆啦

隔離有海璇、維港頌、柏蔚珊

山腳wo cfu

唔好意思

係香港一落到叫舊樓 變危樓架啦

煙花景搬去大西北都有啦
係你前面爆都得

唔係住果頭，但出晒名勁西斜，仲要神主牌咁高，冇遮無擋

窮人先住呢d

8年先賺430萬，其實可以當輸，molamola

平撚過海璇，呢個價抵買

住村屋自己去放埋一份喇屌

哇真係好平

全部大單位買唔起，上車盤300-500尺硬到仆街

海璇低一班都40000呎

寶馬山變北角舊樓